夜期特價時段又到

熊三終於黎

終於有人講

跌你個頭
係特價呀

熊得

呂布話夜期高水 淡淡第二日居然有錢收 歌照唱舞照跳

咁而家話低水其實係代表咩